鄧炳強不如玩大D，捉晒許智峰鄰居無限期囚禁

笑左

捉哂姓許

全部遠房親戚都捉去深圳, 拍埋片叫許智峯悔過

黑警做開賤野，唔爭在一日捉一個迫佢返黎

舊同學

其實有得諗

納DEE誅十族

香港環球時報總編

國安法好似有知情不報罪

成個許氏宗親會搭返去

滅許族

建議捉埋佢啲同事 佢上司 同埋之前出糧比佢嘅人

復刻明代誅十族

古代都有誅9族啦

李華明一早已投共 同志來

恩師

捉埋佢對仔女學校同學仔既家庭。

許氏宗親會

真係許冠英死咗都起翻身

所有姓許都有嫌疑

全部有份賣過佢野既都有份收黑錢